被人打，被人呃都有魏韵芝關心

人生贏家

好想做佢架單車

好想同佢一齊食豆腐花

好想做佢條焗閪褲

好想做佢隻🥄，不停俾佢放入口

正

韵芝正過麻友

好想俾阮嘉敏放蛇，再俾佢鬧/閪面
事後再俾魏韵芝訪問，扮慘博佢關心

好想俾阮嘉敏放蛇，再俾佢鬧/閪面
再俾吳幸美電話訪問， jer 住我來問
事後再俾魏韵芝訪問，扮慘博佢關心

兩個都正

要搵g夠了
其他留返比阿縮

個表情好正

睇佢ig有做開gym 身型一定keep得好好

好想同佢一齊去土耳其